國安幾時來香港，所有香港公務員公職人員，宣誓沒有BNO及英國戶籍，否則勾結外國勢力啊嚴重違反國安法

中國不容許勾結外國勢力，由政府人員做起

其實呢個做法合理
公職人員必需愛國，點可以有外國護照

全部政府部門都不得有外籍

玩大D 連支那都唔敢咁做

絕對認同
要記住國家出糧俾你
唔該要忠於國家

香港警察是維護國安法最前線，要求其本人及其家屬不得持有BNO及其他國籍

借個位，BNO平權正視聽
黑色五毛分化警告，大量五毛正在用藍絲有BNO、走人對唔住97後割97後等風向進行分化，大家小心。

1.大家比人拉過/有小朋友（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）的話就應該即刻走，其他人亦應該起碼做好隨時走既準備，香港抗爭運動已經由本土抗爭升級為準國際戰爭， 我們能做的十分有限。 相反大家離開或準備好隨時可以離開，則美國及其盟友可以隨時採取行動，對香港進行制裁，令香港達至零經濟活動，攬炒香港經濟， 甚至日後作出軍事行動亦無需擔心誤傷香港人。 而且大家亦可用移民理由提取所有資產及強積金進一步打擊香港的財政儲備。
而且多人走亦可以起到掩護最需要走既手足，救奶左野手足係目前最重要既事。

2.大家無需擔心藍絲以及黑警移民英國，藍絲得兩種a.垃圾b.收成期，a.涯唔到六年移民監b.揾錢唔捨得走/走要承受巨大損失

重點：大家不應該反對平權或推到現階段設立篩選，因為這樣會妨礙奶左野手足逃難。反而，大家應該在藍絲移民英國後再篤灰。大家，要記住，篤灰係一把藍絲頭上既利劍，一日未入籍一日都嚮度，我就係要佢地嚮英國每一日都擔心比人篤灰，呢樣恐懼做為懲罰先係最大懲罰。

3.97後手足唔會被割，首先，佢地可以跟BNO父母及配偶前往英國。第二，對於未受BNO平權保障嘅人佢哋仲有美國既救生艇計劃，該計劃估計幾日內亦會通過。

希望樓主可以pin，一齊擊退五毛

支持国安法，應該炒晒持有BNO同其他外國護照的公務員，退咗休的應該cut甚至歸還 長俸

邊度可以直接向中央政府舉報

今日話有消息政府會咁做，作為愛黨愛國的一定要支持，否則顛覆國家政權嚴重違反國安法

原來ann姐有睇🥰